究竟stephy同小方有冇扑過野？？

兩個都咁純情

手都冇拖過啦，吓話！

利申：講咁今日5月14日

點解要負皮

跟住你串我呀嘛

嚟啦喂～嚟啦喂～嚟啦喂～

無
因為 剝衫後一分鐘，便有後悔聲音

中信泰富、嘉里建設、港通控股及招商局國際組成的香港西區隧道有限公司[9]在1993年以「建造、營運、移交」方式獲發西區海底隧道30年的專營權。並在1993年9月2日動工興建，1997年4月竣工，工程造價65億港元[10]。因其高昂收費，及在港島出口未有中環灣仔繞道連接東區，西區海底隧道車流一直偏低，未能分流紅隧及東隧的負擔，被喻為「有錢人專用海底隧道」（因為它是全港收費最貴的海底隧道）。相信要到中環灣仔繞道落成後，出口交通配套改善，車流才有望改善。

有
因為

每次給挑選都被拋棄
其實我以心來挑選你
卻像 競技賣藝遊戲